點解硬係有D和理非關心福建佬個頭多個手足個頭?

個手足成頭血當睇唔到
福建佬頭都未打，已經出定POST叫人唔好打頭
想問下，點解咁得意既?

有無和理非解答下?

第一時間唔係關心手足個頭
走去關心福建佬
笑撚左

係阻膠 唔好9up

下次佢地要關心自己個頭

真係好撚好笑，根本無人想知班福建佬傷成點
特登開個POST去關心福建佬
自己手足成頭血就當睇唔到

隔離POST 討論得幾撚熱烈，又唔好咁打，咁打又好撚傷

阻膠嚟㗎，唔好信係和理非

成個POST推左廿幾頁，有無咁多左膠呀?
真心，福建佬，內傷定外傷，關我9事咩

福建佬死不足惜

叫你唔好打=叫你打大力D唔好停呀 柒頭
叫你唔好打條友最尾會補多兩腳架....

左膠視同藍絲，講完
左膠唔同和理非，佢哋係細作

佢地不如落去俾福建幫打下

因為個啲唔係和理非
個啲係黎帶風向嘅風向撚

阻膠係popo 呀
我都覺得關我9事咩

對家死人先
咁我地就有位畀人入

笑撚死我我係和理非都唔會on9到走去關心對家嘅狀況先囉，啲和理非係咪唔記得咗新屋嶺個班手足呀

我理得福建幫點丫
果啲人可以不理
自己手足萬事小心

咁靚仔唔打頭打邊？

真心呢啲左膠撚黎咪叫佢地做和理非影衰哂

教路要打關節多過打頭姐

關心福建佬點解唔死？
手足重要好多

嫌手足太温柔𠻹啦我

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

哦

證明爆頭做對了

阻膠=/=和理非

我睇曬成個POST，淨係見到班友好真心咁話：打死人，打爆頭唔好睇。
失民心BABABA
咁手足個頭穿曬，濕曬，又好好睇?又好得藍絲既民心?

因為打死咗太便宜啲廢老
係要佢地坐輪椅度過餘生
以後yap住片，沖涼要人幫
一世記住係自己撩交打先冇曬尊嚴

阻膠我會見一獲打一獲

留意返，我地有手足俾黑社會打到殘疾

和理非=/=左膠

呢個POST推到成27頁WO
岩岩返到屋企，一開連登
下?
點解係關心左對家先既?
咁撚得意既?

咩唔關事
成績表嚟

和理非只係唔參與郁手，其他嘢係冇分歧，邊有咁婆媽

打狗打藍屍 救手足救人

全民武裝

風向撚都可以吹到27頁，都真係幾多人係跟風盲從撚

的確有一刻有關心下個濕鳩福建佬嘅傷勢， 睇住佢啲血逐滴流出嚟，幾時死比天收

你昏迷咗幾多年？
已經死咗好多手足，點樣先會「對家死人先」
坐時光機返去殺？

手足，我唔係話你呀，我係講果個POST既樓主

推

重好撚多人認同個垃圾左膠，痴撚線

和理非嘅我表示打得唔夠甘，手足被打到就死，依班福建垃圾嘅傷算咩

其實係驚撚死左會麻煩姐
大大力錫佢春袋好過啦

我知呀，係我講得唔好，sor9
我意思係我都認同你話福建佬個頭關我9事

先?

我平行時空呀?
捉左2千人
女女女左幾十人
斷手斷腳百幾人
爆頭百幾人
死左幾十個手足
有咩位得到呀?請問

左膠真係豬隊友黎

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

上下兩個頭都要呵護

我就驚打死人 告誤殺姐
因為次次私了 都會被點到相拉人
唔想手足出事姐

真係 屌 唔撚明咩居心
爭住衝出嚟唔好打頭 唔好點點點

都話班阻膠礙事㗎喇

因為佢地係阻膠，係偽黃，唔係自己友。

因為佢哋仲停咗喺人權法案救港，唔洗攬炒，唔洗勇武抗爭嘅楷段

推到28頁
19XX個正評
隔離POST既左膠
你地對得住今晚被爆頭個手足?

咁條友瓜左
有手足俾黑警告老謀點打甩呀

因為好多人仲係嚴重潔癖,港豬特色
作為和理非覺得現階段唔打死鐘意點玩都得
但如果只要我地有一個人俾佢地打死
就燒劏挖插劈打毆殺隨你喜歡

係驚被人拉姐
民意黎講不知幾好,等藍絲都驚下唔好以為自己大撚晒

你錯喇，和理非今日不知幾叻。由以前運物資，到而家運鏄。又唔怕反對通知書。

咪咁天真啦
要有連登AC 有幾難呀

我關心佢地個頭架

不過係關心佢地下次會唔會比人打到腦震盪
利申支持全力對付關節，打死呢啲傻閪便宜咗佢地

關節位

會唔會係覺得打頭係睇落傷 實際唔夠傷呀

唔好打頭啦 打死人唔係咁好 又失民意

班仆街呢個時候會失撚哂憶 盲撚柒咗

下次連阻膠都打埋
你地班和理非割唔割？

點解你可以諗到咁長遠既?
咁你諗唔諗到新屋嶺俾狗輪姦左果個絲打係點俾人女?

ching衰咩入去坐咗咁耐

2000個正評
30頁討論
有咁多左膠?

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

姐係831無事發生? 強姦非禮 斬到危殆個D都OK?
洗唔洗又拎返隻腳比人斬到無知覺個位手足D圖出嚟?

福建死有餘辜，勇武打咩位都支持

得果幾十秒時間出手
電光火石之間
仲可以揀部份打
唔知仲以為入左街市買豬肉可以慢慢揀

你係警犬定係弱智？你打殘佢同打死佢fucking佬都係咁打手足，入面討論緊嘅係直接打死好處大啲定打殘佢好處大啲。

利申：支持長命百歲百病纏身

係叫你唔洗打頭，打到佢下半身殘廢就得

損左小小
已經心痛到出個POST
仲有2000正評

其實大家係咪好想隻藍屍 原地復活 第日炆刀斬鳩你

咁太子站，依家麻唔麻煩?
新屋嶺麻唔麻煩?

傷頭確實好得快過傷關節，而且關節損傷畫面上無咁有NOISE
咁當然，有時情況係唔容許人地選擇跌傷自己邊度嘅

我建議班和理非下次親自去現場保護福建佬個頭

連登係三毛分化風向撚陣地唔係唔知呀 facebook都黃過呢度啦依家

呢啲黑幫平時打人砍人做得多
咁都同情真係大愛到好撚嘔心

緊係唔好打頭

CLS 班仆街斬斷手腳嗰時又唔見心痛
過去D7佢先

班撚樣最叻就係口講唔割 但又話乜柒怕其他人會割 所以唔好點點點
明明就係佢地自己最撚想割 又扮撚哂野

左膠真係成唔到大事
咁你有無反省過點解你乜撚都爭取唔到?
你咁撚得閒為藍絲擔心
你過對家算啦

同埋我就唔明啦，支持打殘佢都係阻膠？

你班連登仔嘅智力到底有幾多？咁易畀樓主依隻盲毛/五毛帶風向？依條樓主一係係弱智仔，睇咗兩個回覆/標題當自己睇晒；一係就五毛帶風向想你哋打死人

手人土

因為春袋同關節可以永久傷
Dllm個頭流曬血啲人又話唔好打死人 根本乜事都冇

阻膠唔撚係和理非喎
我係和理非但打邊都覺得無問題
唔好比我係片到見到打死人就得

關心福建佬個頭，2000正評
關心手足個頭，200正評唔夠
痴撚線公司

佢地成日講話攬炒，但其實根本無真心咁諗
佢地根本無接受過依家係打緊仗
所以咪重係度講論理

負面D睇:阻膠
正面D睇:未放得低包袱既和理非
原因:香港人係6月前不嬲都係提倡世界仔阿/圓滑/SOCIALABLE呢D人做叻仔叻女,佢地職業病發作見到咩人都會講好說話都唔出奇

BTW呢個POST有好多五毛風向撚，請善用起底功能

藍絲

我都知死有餘辜
但真係死左又俾黑警拉到
原本傷人/襲擊升級到誤殺/謀殺, 隨時坐十幾碌
你自己諗下值唔值

打死咗都唔割
但我唔覺得一下了結佢夠皮
我始終覺得閹撚咗佢好過打頭

連現場啲鄉音阿姐都支持打返佢地
上返連登居然有人想割真係CLS

唔係只係話打關節手尾長，威力勁D咩
係咪我理解錯誤個Post
雖說我唔理打頭定打咩，總知我好支持我好開心啦

左膠=/=和理非

唔好又誤導

個樓主都係五毛啦拎人哋一兩句去斷章取義開post帶風向

倫理？係戰術啊

拿 和理非既我表示睇到好撚爽

你有無睇過手足個頭?真心一問

人心肉做，我唔明點解個手足被爆頭到咁
仲係第一時間關心福建佬個頭

你心痛呀?

到底你明唔明人哋講緊乜人哋講緊打到佢傷殘/殘廢先係對佢最大嘅懲罰，而唔係就咁打死佢，你智商有無20？

因為唔係佢地落手打囉 成班冷氣軍師

Agger

年登仔就係咁,咁多手足比人打到仆街,又唔關心

摺櫈抽擊又唔見關心

你好多時間慢慢揀?
街市買豬肉呀?

其實你係咪無睇佢個Po內文

嗰班全撚部三毛嚟
唔洗理
入去負皮吓就ok
記得不推文

認真
我都識個左膠
777話撤回
佢已經話：去美領，得罪中共，點樣大和解

嬲撚到我

和平撚，放下你地嘅包袱啦！呢啲群毆場面只會愈來愈常見，因為休班警有武器、可以突然「執法」，而個個撐政府嘅又可以休班警上身，無啦啦打柒你都仲得，你要自保只可以咁，呢個絕對係政府搞出嚟。
如果你地覺得要對準政權，呢啲福建幫同護旗手就係政權，佢地都係收咗各種利益，比中共養咗好耐嘅流氓、政權警權嘅延伸。
如果你覺得失民心，如果嗰啲民心從來都冇向住過你，或者係嗰啲：我係黃但唔好搞到人乜乜乜，咁反正從來都沒有就唔驚失啲乜。
嗱我就和理非嚟嘅，唔好打死人呀！正當自衛兼令到佢地冇得再出嚟傷害人就OK喇

不如你關心左手足個頭先?

何止依個垃圾post啲人原post都成班文盲垃圾同帶風向五毛屌柒該post樓主

無補充
同問

春袋同關節可以永久傷
你即場驗傷咁勁?

叫你打到佢殘廢
打關節打春袋
要佢成世條條fing

唔好打死佢便宜佢呀
咁都唔撚明

今日有單係大馬路都打到訓左教啦
訓左教同死左咪又係一樣

叫你打到啲fucking幫永久傷殘好過直接打死=唔關心手足個頭？你依啲典型五毛辯論喎

礙事？
廣東話用開嗰個詞叫累事/阻住哂
Blocked

驚福建佬出事會令個運動輸
手足被打頭個運動反而唔會輸

咪係
好似呢條片咁
無爆肛就奇

一尾就係爽福健佬點比人打,

打頭冇打關節咁高效啫

阻膠和理非只顧形象唔理抗爭者生死
冇撚資格用手足呢個詞語

屌，好中!!!
身邊識個左膠真係同你講既一樣
佢依家最擔心既係香港人權法案通過會社會大和解唔到
我心諗：死左咁多人，拉左咁多人，仲大乜春和解呀!!!!!

係咪要登報話畀你知我關心嗰個勇武手足有無事先可以提議點樣懲罰啲fucking幫？係咪覺得打到佢永久傷殘好過直接打死佢就等於唔關心手足？

咁你都唔明
自己睇post啦 同用下腦

我明呢個Post樓主屌緊人唔夠關注爆頭義士
但係人地個Post講既唔係左膠式阻止勇武
而係叫大家對準佢地關節位
例如菠蘿蓋，手臂關節
等佢地餘生都受苦
而唔係直接死便宜左佢地
睇左人地個Post先屌啦手足

你本身做乜都比人入架啦！未掟汽油彈都話你掟咗～
入你啲人從來都冇企你個邊，其實係冇loss架～～

其實和理非係咪覺得前線一分鐘內可以好精準咁只打到對家殘廢但唔死 求教學點做到呢個效果

真心
有用腦去思考既
根本都知
手足重要過福建佬
如果有一絲係擔心福建佬多過手足
呢D都已經係反骨

簡單d 講
打死佢 同鍚爆佢春袋
我嚴重覺得爆春袋爽好多
打邊度係成本同回報問題
打死佢無咁爽又有手尾跟, 點解唔鍚爆佢春袋 等佢下半世慢慢享受下

個 D 唔係和理非

屌你啦
訓左教又吹到係死左
係訓左教
同埋你點拉到人?

染到手足衫褲難洗呀

佢出post出到咁五毛feel，就算佢唔係五毛都會畀啲帶風向五毛利用，啲罪咪一樣重

真係係咪唔撚記得哂，我哋啲手足足三個月以來嘅汗同血

嗱不過啱，唔好打死人！令到佢再打唔到人就OK

左膠有咁多人?
左膠可以有2600正評?
左膠可以推到3X頁?

其實原post樓主就係講依個咁簡單嘅道理，既得體又可以懲罰啲fucking幫，依個post個樓主都唔知咩心態

咪係

心痛福建佬咪認

真

火葬場的老王告訴我，你媽糊在鍋底扣不下來。 你爸去救她的時候被靈車漂移撞死了。 兩人情侶套餐9.9打包了骨灰飄酒人間，你個廢物小孤兒還不趕緊去火葬場看看你的爹娘？

我咪就係叫緊呢個post個樓主睇清楚人地個post先屌

我AV男優出道跟9個鬼佬一起操你媽，我雞巴太大一不小心把你媽草死了，只能拖去隔壁當姦屍獵奇片的道具了，用完把你媽屍體剁 了給你爸當飼料

內文咪：唔好打死福建佬，好撚心痛。

福建佬認真要多謝和理非。其實佢重有命好大程度係因為驚佢香左和理非民意會變。

姐係無睇過個Post啦

依個post個樓主唔撚敢覆我重想話我係五毛，依啲典型五毛手法

嗱咁嗰下又真係冇得揀，交比前線決定～～

點解連登有咁多左膠
仲可以追擊返我轉頭
隔離POST差不多3000正評

因為文宣wise要呢邊爆對面唔爆lor

其實我同意 第一次都算 到宜家仲阻撚住我哋？

佢選擇性回覆，唔洗理，連人地個Post內文都未睇得明，可能係文盲

我都幾撚肯定你係冷氣軍師

老野加石屎地
你以為件件廢老都食得起咩
同埋到真係搞出人命你估班黑警仲唔拎晒全街cctv 慢慢搵?

咁你又唔答我？淨係識屈我心痛/五毛？依家明明講緊打殘佢嘅成效遠遠大過直接打死

呢D邏輯真係好勁

打死人一定民意大反彈，唔割𥱊係基於勇武派有道德底線，十個打一個打死人有乜正義可言，唔介意還拖但見好要收......別忘初心，五大訴求，缺一不可！

你都傻
頭一下就爆
關節仲要撳住，又要鬥力

終於冷靜返少少
其實要佢地痛苦D係啱 一諗起新屋嶺個D傷勢圖就...
只不過希望咁多位唔好太在意打唔打頭 有無打頭
去到個D兵荒馬亂嘅情況下 還咗手先再諗啦
始終 手足嘅安危至上

你個邏輯都好勁啫，點解唔覆我？

點解唔叫差佬輕手啲 唔好打死我地人

我都想知

你岩
真心好勞氣
隔離POST 3000正評了

福建藍屍廢老抵死

班褔建佬死左都唔使可憐，想知爆頭個手足搵左律師未

成班五毛帶風向，真係唔知係咪夾埋一齊開工

DLLM
駛唔撚駛俾resume你

冇眼睇

邊有咁多時間搞咁多野

班冷氣軍師根本唔會落場
遠距離望下就叫支持左
識得一個一蚊都無撚出過

佢地成日覺得會輸陣勢
好怕比人講閒話呀
又怕傳媒會寫衰示威者
對佢地黎講係好緊要
因為佢地係和平主義者
令到佢地有違原則
有流血就唔想咁
但佢地會用口鬧警察暴力咁

但我重申 和理非本意係唔想大家比人拉
呢一點係不變
但佢地對流血就好敏感
和理非同勇武核爆都唔分化
不割不篤

利申：支持冤冤相報要私了

點解呢點解呢

BTW真係BLOCK到極多五毛，睇嚟局勢到達階段轉換嗰個點？

你中撚咗個垃圾五毛樓主計，用不推文覆佢，佢就唔敢同佢嘈，佢根本係make noise帶風向緊，選擇性回覆

依家都肯定會CCTV係咁搵
機場/新城市/旺角似女警個件都搵
不過我同意唔好打頭係 小心唔好整死人姐
鬼得閒care個藍絲咩,打得 手足多 有天收

幾百手足穿哂頭都不及福建佬一個頭

你即場驗下爆左袋未?
洗唔洗除佢褲?
淨係今晚，幾多福建佬被左膠救完
轉過頭又走出黎打鳩手足

本身D衫褲落過場都係掉架啦

人哋唔係叫你唔好打
寫晒合理原因
連左膠都唔係喎

我真心覺得就咁死左唔係最慘 生不如死個種感覺先正

打頭唔好睇，明明咁多鬼竄位整到佢殘廢，佢地一死就引起更多廢老一齊出街打人，大部份都只係柒下柒大咁喱埋屌，輿論問題，明未？

嗯，流血呀，成灘血添，然後呢？最多暈兩暈，可能暈都冇，包一包個頭一陣出番黎又打過人。斷佢手腳起碼3個月

聽朝一早呢D post應該會沉

咁太子死左幾件，外國知未?

係怕手足背上謀殺之罪姐，為左個大陸佬坐一世唔抵

阻膠不如走入去新屋嶺問

無睇過會咁遲出POST?
咪玩啦
根本你班友係關心對家關心個運動多過自己手足又唔認

佢都唔係為左錫住佢個頭
講下利弊姐
覺得佢分析得唔岩一回事
無必要咁樣歪曲個意思黎講

啲垃圾死咗都唔恨

而家未有消息流出黑社會打死人，死左人輿論會偏向佢地，要打頭就打popo/休班popo，唔好着重眼前，要睇大局

又民意

大家咪撚再推文回覆條垃圾五毛狗樓主，順手block埋佢

佢個觀點我反而認同
唔同阻膠和理非

「兵者，詭道也」
唔好比對家知你底牌係咩，明唔明呀

我地係要無底線，咁對家先識驚。而家唔係一對一，幾十個前線係一分鐘內點樣精準地只打關節唔打其他部分呀，大佬我練開拳都答你係無可能呀，對方擋邊就要改打其他地方咖啦，麻煩返去睇多次激戰再返黎叫人唔好打頭。

人地依家關心福建佬呀
估唔到福建新一代都幾多人上連登

個人認為唔打頭嘅原因係在於
出嚟個效果好睇D
打斷手 踢春袋都冇問題
係唔好成頭血

其實好多洗版既都係佢地五毛自己友，最叻扮黃，有啲就真心柒

又係有天收

一唔合心意就屈9人哋係fucking幫/阻膠依個五毛手法高

個啲係左膠
不是和理非

點解會去關心福建佬個頭

用咗不推文之後條垃圾無回覆過我咁滯其實都幾明顯

麻煩冷氣軍師們返去睇多次”激戰”，一打一上到擂台都無可能唔打頭，我真心想知幾十個人混戰點可能set到呢條規矩出黎

下次擺片要先擺福建佬打人

希望手足冇事
吉人天相
好勇 多謝你

講嚟講去得兩種回覆，懷疑係bot自動覆，一係屈人係fucking幫，一係帶返去原post度屈佢哋係fucking幫

會實際做實事就唔係左膠/冷氣軍師啦

咪係！睇見就嬲

同意
講撚到手足下下打死人
On99

無落過場咪9UP唔洗本

跟唔跟到係一回事，但係你落場之前嘅想法或者點做文宣係另一回事

「一，就咁打死佢，簡直係益左佢，得個幾廿秒痛苦。打斷佢手手腳腳，踢佢春袋，留返佢條命，但生不如死，咁先比佢體驗到我地新屋嶺手足嘅痛
二，為大局，為觀感。
第一點講左，打死佢冇益處，反而比左彈藥對家。而且，打到佢成頭血，影落都唔好睇，而且d血會整左落手足d衫褲同埋皮膚度，手尾長。」

我copy咗第一段，佢唔係鼓勵你地打尻佢，但係建議打邊到好咩
而個Post大部份人都係讚同第一樣野架喎
第二個段我個人有所保留啦，因為我一講荃灣個位手足，老母即刻收聲，亦睇得幾開心
所以其實我都唔係好明

礙事有啲乜撚嘢問題？ 只不過係書面少少， 呢個時候你同我捉字蝨戇鳩仔？

香港人係善忘嘅
打撚死對家
肯定發到大一大
之前啲義士更加WFC

見到唔使人搓 就知佢無訓到

因為係福建佬開嘅post

佢唔會覆你，而且依個post已經跌出咗熱門（唔小心幫佢睇埋），佢應該唔會再覆依個post任何嘢

俾我踢爆左係狗開POST，驚死打死藍絲就無藍絲夠膽出黎做野
今晚就放曬風穩陣軍心先
係咁追擊我，CLS

講到好似對家唔會還擊比我地自由選擇點打咁，幾十個人一齊踢春袋，大佬佢個春袋要幾大先可以比咁多人踢？

聽日再慢慢推POST先
繼續關心下手足傷勢

講得好呀

咁手足good night先啦，我都唔再覆呢度啦

佢地以為
幾十人排隊輪住踢，個畫面就好好睇
但又選擇性咁失憶
對於藍絲最震撼既畫面係機場用索帶綁人果幕
根本離地

大家要知道咩叫史提芬周式打架
口講唔好打頭，但同時手腳並用緊

唔好打頭呀
關心福建佬個春袋多啲
幾時踩爆佢
利申和理非

條link就你自己copy
你唔識字？

hi三毛狗
我唔會block柒你架
如果唔係我點幫cdrom屌柒你

成件事明明好簡單，一日福建幫未打死人，我地都要整量唔整死佢地。打死人先既一定唔可以係我地呢班可憐無辜，因為比人打過太多次而還手既市民。對家玩陰招，咁易比人帶風向。明明所有人所有人都要做好自己角色。簡簡單單打到佢殘廢，盡量避頭，唔好比機會佢地死、扮可憐。咁撚簡單都唔明

915時序文宣拎去用住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

人哋合情合理舉晒論點論據畀你你一句話人福建幫當覆咗到底邊個係五毛？如果大家係手足咪唔啱講到啱，係唔撚係都屈人五毛係咪要我用推文回覆你先應

左膠係敵人

我既意思係文宣不如代入下角色，想像下你在場有幾十人混戰緊，你覺得真係”建議”唔好打頭就做到？ 我真心答你，一對一打都係見到對方弱點就打

連登最開頭帶領住運動
而家仲落後過班和理非

散水撚 民意撚 失敗撚等等
係連登帶風向帶到一堆正皮

到而家都仲有人覺得勇武巴打為大家犧牲係送頭
當自己真係軍師 得佢識思考咁

佢個頭唔爆，你個頭就會俾人爆，自己揀啦！

佢地想藍屍斷第二啲睇唔出嘅野多過爆缸

呢D野，左膠又當睇唔到

關和理非乜事 大把和理非手足支持打狗

我唔建議打手腳

更唔建議
直接拉直啲手腳 再一腳反方向向佢手肘同膝蓋踩
再向佢所有手腳關節逆方向扭動 務求給予最大痛楚
既行為絕不可取

如果有幾個手足撳低咗一個福建狗咁一定要打關節先，如果太混亂梗係制服晒先
其實你睇到今晚啲私了片都係制服晒啲福狗，咁打關節同錫春袋有乜問題？

Btw善用不推文，唔好幫隻五毛樓主推post

咁樣畫面就夠靚喇 齊心就事死

嘩，好撚傷呀

西瓜刀都出埋
左膠：我乜都見唔到

屌你個西 現場好撚混亂架
建議建議 我建議你即刻去現場做你講嘅野啊
睇住電視發表偉論

左膠：我乜都見唔到

左膠大愛撚 將你啲關心分啲俾受傷嘅手足好無

我P牌點都推唔到

我唔反對打關節錫春袋，我係覺得連日黎咁多手足比人打到頭破血流，係香港人就快對暴力麻木既情況下，一隻福建狗比人打居然有人開post話畫面唔好睇，我以為我去左平行時空。

佢地要跑既係光環

使唔使寫份cv畀你？控制到個場面點解唔做？我有話如果混亂都要跟？我有話唔保護手足安全咗先？

左膠：嘩，嘴唇損左，都叫左唔好打頭架啦，好撚心痛呀

和理非表示會幫手打埋一份

阻個d叫阻膠

好心你班人就學下藍屍啦 人地幾團結 721話打得好 有咩事咪學下佢地講打得好 佢地都吹我地唔漲呀

請問，咁樣攰得滯坐下又傷左D咩?
咪一樣俾人放上大陸有咁大唱到咁大

同意 今晚前線打得好好，畫面好靚
(利申: 發夢畫面)

阻膠故然要死，但門面工夫都要做足，如果唔係文宣組都麻煩，當然如果無人影到就

同埋人哋原post樓主係理性討論緊打殘比起打死帶嚟嘅正面影響係大好多，人哋根本唔撚係阻膠

屌你 到時真係有人為左打關節 拖慢左hit&run
搞到比人拉 係咪又要比你笑傻仔
有好多野現場做到幾多咪幾多
真心唔洗你比意見 唔好以為得你自己有腦
現場同時發生好多事 而家唔係綁住左佢大把時間玩凌辱

點解左膠唔伸自己個頭出嚟畀fuck建佬打呢？

邊撚個大叫唔好打再推開手足嗰啲梗係要死，但唔該你哋睇清楚人哋講乜再回覆，唔好咁易畀人帶風向

push~~~~

我知，因為知道手足吾會隨便出手，所以可以洽得

同埋機場玩完索帶，咪一樣大把野俾人寫
根本佢地關心民意民意民意多過人命

咁樣個光環先可以大過水泡

打傷左咪拎唔到光環

LIKE嘅都係福建佬

所以一直講緊係做到就做，影唔到又無人嘅就做乜都得，你咁燥做乜？無人硬性規定一定要點點點，同埋你打頭先係打，打關節又係打，關節弱咁多，頭骨係全身最硬，點解唔優先打關節？

當然，如果無得揀嘅話手足就梗係要走先

屌 好撚同意 721班福建幫毫不留情咁樣打人 點解而家打返佢要就住就住

我會掉佢埋去，佢以後一係唔出，一係勇武，會有好𠹌大改變，魚子可教也

自己唔落場，又唔想冒險，仲要係度借頭借路係度管人

仲想洗底

如果有人打緊關節我又想打，但又唔打得頭，咁係咪要排隊打 幾十人打緊我想reserve個春袋黎打，咁我應該點申請

係做到就做 咁你就收收皮 咪撚再比意見
今次咪有巴打拉開佢手腳去打囉
打到邊到咪邊到囉 屌你老母
你覺得影響到民意 就死出去做文宣 等其他人覺得係打得好囉
求下你老母咪再高高在上咁比意見前線
前面嘅人已經好大壓力

兩名光頭人士打完市民 被黑警放行後 再次當眾毆打記者

左膠呀左膠，你放生敵人，咪害返自己人

條撚樣仲要大大聲屌前線先好野
咁撚無要面

斷手斷腳咪唔會死囉

我提議搵人大力推走啲和你飛無謂再講

1. 我地死咗人，藍絲民意逆撚咗未？
2. 對家未有人死，咁我地係咪就冇畀藍絲老屈抹黑過？
3. 我地一直畀人打，你幫手入對家位未？

如果畀意見到唔得咁個討論區有咩用？係咪有做文宣又要同你報告係咪有份落場去前線又要報告

點解大家互相尊重都咁難？依家講緊嘅係任何人嘅一舉一動都會影響到成場運動嘅成功/失敗。我自問自己嘅參與度都好高，我哋依啲參與度高嘅自然覺得打狗/殺狗/燒狗都無問題，唔代表外國/其他和理非都咁覺得

如果你搵到我有任何一句屌前線我即刻切柒，你條五毛收皮啦，淨係識屈人係福建幫，有無第二句

和理非同左膠都唔識分

都係擔心手足犯誤殺罪。

和理非只會關心自己道德同形象

1.手足被打死打爆頭 = 人地唔啱 我地繼續係高地 感覺良好

2.藍絲被打 = 屌你班勇武破壞我和理非道德形象 咪迫我同你地割蓆呀

結論：和理非on9自私

我係前線
咁你切未?

831死撚左人啦
人地滅左聲炸

互相尊重？咁你有冇尊重下前線
前面已經本埋條命去救香港 你比嘅意見係有機會危害到前線啊

咁鐘意比意見
我比返個意見你 即刻投身前線做你想做嘅野
如果你話你係前線
我比個意見你 即刻去組織一班前線去同你一齊實行

唔知其他人點諗啦 我就覺得打斷手手腳腳或者打殘廢佢係最有用最方便 唔打頭係因為可能會殺死人影響國際民意 同埋感覺上打頭好似佢醫返好又會出黎打人但打殘廢佢就有一種明顯o的嘅後果同威嚇性 佢第時想再打人都未必有能力打 當然啦如果好似721嘅恐怖襲擊就顧唔到咁多有位就打

利申：唔識打交

Push

唔洗你俾意見
你想做就自己做
咪撚係度扮大台
你有咩資格去指揮人?
教人打邊度打邊度
我唔撚屌鳩你都算俾足面你啦
仲係度咬撚住唔放
要唔要面呀?

尊重前線 講完

好撚心你換撚左個名佢啦
首席軍師?你配咩?
開得果幾個POST
唔合你意就廢文洗人地POST
你係咁撚有見地，就自己開個新POST
俾D大志
再唔係就自己落場
成碌柒咁

首席軍師，開得6個帖
記得找埋你條數呀
切柒呀

我諗有無做緊自己知就得，唔需要唱通街嘅

如果我無尊重前線，我一早就屌柒啲人打到啲福建狗爆缸，同埋一直講緊嘅係自保>打關節>打其他位，我真係唔明點危害到前線。

真係，手足俾人打爆打唔見佢地拉鳩住個差佬
啲福建佬少緊幾個頭有乜撚嘢所謂

想同前線手足講 唔好打頭 因為可能會死人
比人捉到唔坐一世監都坐十轆八轆 為左d藍絲值唔值先
仲有死左人民意大概都會一面倒會話我地暴徒 到時水洗唔清
自己諗清楚先做

而家d前線咪做緊囉 咁你仲有乜講 唔小心混亂中踢到一兩下頭 洗唔洗賠罪

你自己有冇做緊就唔洗唱通街 你又知人地冇咁做緊
又咁撚鐘意比意見

見你上面講嘅野就知你係民意撚

我講一次你聽 運動成唔成功 唔係吸引到一班為你拍手嘅人 而係凝聚到一班肯挺身而出嘅人

如果為左d垃圾民意 令前線心灰意冷 場運動就真正完結

唔通有做又要通知你咩
一直都係無大台就由大家互相交流得出一個更好嘅選擇，咁如果建議都畀人屌大家一直唔好建議囉同埋係唔係淨係得前線先可以討論？和理非唔使參與？

因為道德潔癖
可以接受人地陣營可以冇道德, 咪開post話好嬲, 問點解可以咁無人性
但接受唔到自己陣營少少不文明行為

認係和理非啦咩

我話你和理非就係冇資格向前線比意見

縱火都終身架WO

民意不嬲都係勝利球迷，你贏就支持你，你輸就反對你

你要吸納新嘅勇武都唔係單憑一兩句文宣或者你直接去爆9啲福建狗嘅頭做到，正如如果唔係咁多警暴，都無可能有咁多人出嚟反對，要吸納新血都要慢慢提升其他人嘅接受能力，一下就跳到去殺狗只會嚇怕咗其他人。今日斷關節，聽日咪可以爆頭囉，何必要急於一時一下子跳過晒所有步驟。正如如果你612就反抗到笠返住啲狗嚟打，我都幾肯定場革命失敗咗。

運動成唔成功 唔係吸引到一班為你拍手嘅人 而係凝聚到一班肯挺身而出嘅人
透徹!

和理非都唔會落手，即係無風險，討論黎把撚?

和理非做返文宣，遊行，課金啦
係度教人打咩位

我無話過我係和理非，不過你覺得係就係。我係覺得和理非係勇武嘅後盾，成場運動，如果無勇武，612已經收咗皮，而如果無和理非，就會好似16魚革咁一樣收皮，兩者明明係互補先係最勁，點解一定要切割依兩者

正宗係拉你又唔係拉佢
但佢又要爭住做大台
有事又縮返入老母個西

同意。我係和理非，但如果我在場一定會踢春袋

老豆搵仔屌鳩果D人就係你呢種人
你什麼也不是呀，因為你根本成場運動都係食花生渣

但，你係冷氣撚，你和理非都唔係